堅不下台 傳林鄭月娥躲在廁所狂哭…

堅不下台 傳林鄭月娥躲在廁所狂哭…

2019-06-18

〔即時新聞／綜合報導〕香港《反送中》抗爭持續中，連續兩個週日累計有300萬民眾上街抗議，幾乎是香港一半人口都站上大街上《反送中》，要求特首林鄭月娥下台、撤回送中條例等，但林鄭仍沒有回應，但據港媒報導，林鄭在閉門接見賓客時2度哭泣。

林鄭至今沒有公開對抗爭民眾的訴求提出具體回應，《星島日報》報導，但她昨在禮賓府閉門分批約見包括中小學校長團體、高教界及宗教界領袖等數個團體，尋求諒解。她在會中表示「暫緩修例『實質上等於撤回』，現屆政府不再重提修例」，還提出道歉。

不過，林鄭卻是情緒相當激動，2度痛哭，一是次是在會見中小學校長後，自己躲在洗手間偷偷哭泣，似乎是狂哭難抑，還是其他人發現跑安慰她才止哭；隨後會見她在會見宗教界領袖時，直接就在會場上哭泣，與會者一一向她安慰。

已有校長建議林鄭跟民眾對話，不過，林鄭只有抄筆記，沒有答應，在見宗教代表，再把修《逃犯條例》（送中條例）的責任推給台灣殺人案，還強調，這個修正法案「在明年立法會會期結束後將『失效』」。
<自由時報>

佢就算廁所手都唔撚關我地事呀扮可憐

往死裏打

情緒失控不宜擔任行政長官吧

我哋啲義士食催淚彈喊得重勁呀

咁大個人都唔識的為自己所做既事負責？
冇人可憐你啊

你話佢呢埋係廁所食雞脾都得架喇

自由時報成日作故仔比人打飛機

個樣可憐有撚用的話
612當日你班垃圾唔放過示威者？

作故仔博同情
屌你老母

有咩資格喊無左份工咩

宜將剩勇追窮寇

台灣記者匿咗係佢廁所？

哦

圖or老母

入廁所講粗口打冷震

中信幾百人俾tear gas整到喊果陣你係度涼冷氣咋

扮晒野 博同情

唔好再轉移視線

屌你老母 快撚啲去死
死咗都無人關心留意

台灣D 新聞真係無撚得頂

又扮死狗？

唔好下台就最好

面對送中條例，林奠：我來送！沒有試過的法例我也想試一下！

喊佢老母

你係廁所捽碟都冇人想知

佢表演直播食摧淚彈先有討論餘地。

痔瘡發咋

辛苦哂特首辦發揮創意俾自由時報

好樣衰呀 唔好咁扮啦

啲記者好變態
林鄭都偷窺

最多咪失業一排，有咩好喊

本來都話提早退休嫁啦

傳你老母

記者會寸嬲二百萬人😏邊個信？喊嘅係市民呀!

她知道 哭是沒有用的

引述《星島日報》報導

有病 仲要安慰你
做得行政長官呢個位預左，你仲要選擇做一個不知廉恥，岀賣港人既，你唔係要我地同情呀？

喊你老母，眼淚係佢手中只是工具！

一哭二鬧三上吊

林生, 離婚吧

我地未喊佢喊乜撚???

收被喇

收幾十雞一個月
小小壓力都處理唔黎？

收喇
無人會信你

林鄭月娥在於12日晚間8點發表電視談話，公開譴責金鐘地區發生的「暴徒騷動」，並表示衝突場面令人痛心，「破壞社會安寧罔顧法紀的暴動行為，是任何文明法治社會都不能容忍的！」林鄭強調，「事實證明金鐘這些人已不是和平集會，而是公然有組織地發動暴動」，是破壞香港治安的與和諧的惡性行為。

動之以情？

有義士犧牲咗阿！

喊 喊佢老母咩！

準備扮弱質女子搏同情

笑死人咩

你流嘅只係眼淚 香港人流嘅係血啊 by gphone

去廁所被食屎?

哭你老母

有冇講粗口之後打冷震

如果真
證明佢冇能力做行政長官

如果假
請停止報假新聞

612流嘅眼淚浸得死你添啦
收皮啦假猩猩 你喊關我撚事

躲在呀爺褲檔狂哭

緊係喊啦無心插柳搞到台灣果邊韓國魚失勢，團結哂好多本地族群，we connect覺得感動之餘又怕中央問責既眼淚黎

又係得個傳字，星島今次收咗幾銀？不過真係喊又關我撚事？？

害死咗嗰人
仲喊乜

林鄭一定要下台。香港唔需要一個唔聽民意，同容許警察暴力的特首。

被黑警槍傷及亂棍打無辜市民
佢地父母子女心情更傷痛

呢堆紅底報近呢個月乜撚都係「傳」

關我撚事

廁所自摸西咋話

信你都on9

仲要流埋口水
呼吸困難

不如林鄭都食返粒

台灣新聞信兩成好啦

收皮啦 喊你老母啊

天堂個位冇左

喊咩姐
你殺左人呀

一邊喊一邊開槍

無人可憐你呀

喊你老母
成個反送中行動搞到幾多學生 香港人喊呀
淨係612事件 已經有唔少人當場痛哭
仲要唔止係流眼淚仲有流血
柒婆喊就想引人可憐 收皮啦

你睇下個post 啲留言咪知香港人有幾鐘意呢啲新聞

見宗教界，教育界人士
又想博同情
唔想落台啫

0個upvote
三毛都唔撐你呀安全套

傳係廁所扑野都得啦

仲要話轉述星島日報
佢知唔知星島咩立場

屌你fg做1x k一個月既工做錯野都即炒啦

打死我都唔撚信啦 嬉皮笑臉

神父,我個海天堂位呢

就算喊都係委屈到喊
而唔係覺得做錯而喊

他知道 哭是沒有用的

哭是沒有用的

唔好喊呀，無人喺你老公，唔好嚟呢套呀，無人會受。

撤回。
追究警察濫用暴力。
釋放被捕人仕。
停止濫捕。
下台。

情緒智商不足既人唔適合繼續擔任特首

呢個先係真相

無人會可憐你

唔洗喊，直接問責下台，撒回條例，放人平反暴動

多謝你既合作

收皮 8婆邊有資格喊

打感情牌？
一哭二鬧三上吊呀家下

「暫緩修例『實質上等於撤回』，現屆政府不再重提修例」

姐係林鄭2.0 下屆政府會提

真係當人弱智

史上第一個拎白卡既行政長官

我最like睇老女人喊

好心涼

不過都唔會放過佢

條路自己揀

政府完全唔係為香港人，警察當我地沙包咁，樓價係咁升，完全睇唔到香港嘅未來，我夠想喊啦

你問吓佢以前點樣對佢D下屬先啦！

其他人發現跑安慰她才止哭

邊個仆街安慰佢？

義士眼爆血 老鵝眼流淚

佢係廁所比一百個黑人輪我都無興趣知

傳你老母咩傳

哭佢老母！

呢排睇得最多嘅單字
傳

林生，全家先放棄英國護照

d料作得太detail就假喇 如果佢鎖自己係廁所喊 咁d人點知佢係廁所喊咁？

我理撚你喊到死丫 香港人流既眼淚唔係眼淚 流埋血添呀

比人拉左留案底果班點計？。比人打到暈低果班又點算？。喊就可以推卸責任。
所以話。 女人當權呢樣野真係一個問題

出親事就喊。 我喊你老味咩。 做得呢個位就要有擔當架啦。咁高權力 害到人跳樓又唔見你喊 依家又唔係要你學吳剛師傅咁食火碳飲滾油。 喊完全係做戲比人睇。 搏同情。 一個執刀人喊。 真係笑死唔笑死

係廁所食屎都唔撚關我地事

係廁所比狗屌呀 瘋傳緊

堅不下台 傳林鄭月娥躲在廁所內食屎

要哭就去義士前認錯痛哭

又傳

依期咁多On9洗白文
推香港去死之後委屈喊

是否知道左天堂之位已被收回

扮可憐扮委屈有 L 用? 你條仆街害死左人, 所有青年人比你當成暴徒咁打, 香港人唔會同情你既鱷魚淚
下台啦, 死番中國做狗啦

唔識做
應該搵人拍低佢再放風出去
要識用媒體ma

香港feminist 真係多得佢唔小
由選開始已經冇人鐘意佢 即使佢係香港第一個女性最高話事人 想撐都撐唔落
到依家搞到大家大和解齊反政府咁以後政府女性官員只會更加難上位

唔係好威威咩？喊你就唔好再做，唔好再推引渡條例修訂啦

想耶撚倒戈

傳撚夠未

依d垃圾新聞睇完就算

你唔好同我拍個籮柚走
同我放走班畀你個仆街政治檢控嘅義士
告埋班濫權嘅警賊
你先好走

邊個可憐義士、香港人？

係你統治下，最慘係香港市民，我哋都未喊你喊鳩啫

殺人唔洗賠罪？一句正式出嚟道歉都無，
貓哭老鼠假慈悲

邊個係佢廁所

咪撚開呢啲垃圾post好無

其實佢細個幾時喊過 我係無撚有興趣知
我只係知你個賣港賊 連自己土生土長既地方都出賣
我理撚得你入廁所打飛機定點 快d還番個香港比我地添呀

愛回家咩

哭你老母 躝啦

烈士死左我喊得仲勁

咩呀 女人做特首
做錯野喊兩喊就想全港市民講句「乖啦乖啦無事啦」咁就算呀？
做得特首 選擇左賣港就有今日
話知你喊到虛脫呀

林鄭好努力修補緊社會撕裂
我第一次見咁團結嘅香港

全世界叫你唔好做,係要攪
你話你係咪賤,唔打過唔識驚,係咪賤呀你話你係咪賤(周星星mode)

喊你老母

台灣多癡漢

以死明志
切腹啦

害死左一條人命，先流兩滴鱷魚淚

佢流既係淚
學生流既係血

屌你冇證據話佢喺廁所傾緊殺死全部男人都得啦

林奠: 第日做唔到政協點撚算

咁樣喊, 想話你老細(中共) 屈鳩你食死貓?

喊喊喊 你早兩日記者會又咁串

我地有多少人狂哭了多少次?

唔下台唔緊要
放人先
企埋黎啦林鄭
一齊對抗中共

食3個催淚彈再同人講喊

因為我通知左耶穌沒收左佢個天堂位

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

正宗中國女人

一哭二鬧三上吊
可以skip左鬧，直接上吊就可以。

呢個真係無人想知

55

點扮，人哋好撚打得㗎

屌你老母收皮啦

公開道歉係咪真係咁難為你？做錯就要認 小學生都識啦

屌你老母，收皮啦喺度作故仔
你係知錯就6月9號晚撒回條例，咁就唔使出現無辜受傷者同烈士
一日唔達成所有條件，一日都唔撚會放過依個仆街政府

屌 捽咩碟呀

有左習大大既bb姐

又搏同情？屌作老母呀！回應訴求呀！

如果林鄭比釋出善意，自己食兩個催淚彈，我係會原諒佢

最憎人整喊女人
市民係咪應該道歉

咁撚慘咪辭職囉

梗係喊啦
搞到自己兩個仔前途無晒、英國戶籍又凍過水、南韓愉又輸左9成！ 最死係北京追究起上黎比人炒家同坐監。點會唔喊？

躲在廁所狂笑？

哭你老母！咁撚打得

又用 眼淚攻勢，
sorry我哋冇效，
612嗰日我哋有成堆人食正你啲催淚彈夠啦流曬眼淚囉

列士家人都係

相都無 我話我係廁所打邊爐+BBQ都得啦

食返150粒tear gas先啦

未死得？大家唔好俾佢停

都係果句啦 你流淚
班義士流緊血呀
暫你老母!!

比人屌就喊？
人地個仔比黑警打到入廠又點撚樣呀

鱷魚淚

佢喊唔係因為後悔同自責，係世人全部都誤解左佢，讓佢受到好多委屈。 你地一路都捉錯佢心態，呢種人格我之前同學有一件，另外一件較出名既代表係丁蟹

作故仔

喊你老母，屌你老母正垃圾

贏了

無聊，已免疫

一個離吾開廁所既特首，
係7-11買吾到廁紙，傷心到係廁所度狂哭。

又話好打得?

女人眞係做唔到大事嘅

放咗義士先
追究差人先
真普選先
搞掂埋HA單嘢先喊，之後落台

1 打 200萬
無雙都死

食催淚彈喊得仲勁呀 屌你貓哭老鼠

下台呀

佢跳樓死先話我知啦

睇佢訪問都知佢係真心覺得自己做得無錯 覺得全世界都針對佢 連建制都唔撐佢

明顯係練習，下次出嚟對住鏡頭一定喊

想打感情牌博同情？
收啦，大家保持警惕！！

你唔落台，全香港人都喊

咁有冇順便講埋粗口跟住打冷震呀

鱷魚淚,八婆
義士條命你冚家鏟都填唔到呀

其實 我會唔會諗遠左 2047 咁點
呢次 一鋪過 原來香港制度崩潰

Exactly, 呢類人其實極度危險，仲要俾佢掌權

收皮啦屌你老母學人打悲情牌，唔係好撚打得既咩

其實佢已經玩完
不過留佢係度 總好過俾西環直接管好

收檔啦

補link 自由時報

<星島日報>報導
晤各界求諒解 林鄭兩度飲泣
2019-06-18港聞

跟本係成個制度問題
唔徹底改革無辦法改善, 睇唔到前路

林鄭有壓力
辭職搵社工

喊你老母，釋放義士呀

唔係逢係女人嘅眼淚到有用架賤婦人
望下你自己個撚樣先啦

有冇介手添呀

垃圾

自由閪

平反612
追究血腥鎮壓責任

頭七先喊OK嗎

更衣室打架呢？

//林鄭在會上明確表示，暫緩修例「實質上等於撤回」，現屆政府不再重提修例//

又撚狗

冷血嘅人唔識喊，喊係為失去上位做國家領導人而哭

你唔諗下當初得幾萬上街時你唔聽，到103萬依舊唔聽，到依家2百萬人上街就扮死狗
仲要諗下103萬上時後第二日你射左幾多支催淚彈，
你仲依舊串77話主流係支持，到美國正式制裁香港狗官同有人跳樓，仲係覺得無問題，終於迫得2百萬人上街，係你迫上黎，依家仲要累到班保皇黨下一階隨時無左一半，又係你累事

佢下一步就係諗點樣進一步整死晒反抗去嘅人

哭，是沒有用的

唉
你提早退休仲有長俸
但死左個人命點計先

上到去天堂 一切都唔再重要

dllm

一佰萬人上街你都唔理架喇
點解你覺得你一個人既眼淚會有人理?

佢份人工咁高，咁fat fat，點捨得落台

撤案 下台 追究血腥鎮壓責任

台灣新聞可唔可以似返新聞？

話知佢喊到瀨屎瀨尿，點都唔會放過777

食tear gas嗰班
中彈嗰班

班學生同好多人
都因為你仲未玩完喊喎

wfc

好撚委屈呀

你喊唔喊關我撚事
大家成年人講利益
你攪送中斷人生路
被你感動到都鳩啦

傳警隊更衣室內..

乖，喊完去打封辭職信

我就唔撚信
唔出嚟諗計自保就真

林鄭卻是情緒相當激動，2度痛哭 <-- 想我地安慰佢？

wfc?

貓哭鼠王芬

廁所食鮑魚咋?

垃圾文，想屈同情分

有時間同情義士先，thx

有白卡連中共都炒唔到
得白卡得天下

又唔肯出黎對話
又唔肯承認責任

我老豆藍底都唔信你屌你老母

貓哭老鼠

哭你老母！！！！

扮喊

林鄭:我只係叫人用槍射到人盲同差d死,我有咩錯？ 嗚嗚嗚～

成個香港都比佢搞喊緊啦屌
我地二百萬人每人一滴眼淚加埋都多個佢呢一世人所有眼淚啦

喊你老母咩

笑9死

又傳埋呢啲咁既流言
跟本無人知係咪真既
我估似係想用黎平息民憤多啲

咸左

廁所內自慰呻吟就話大新聞啫。喊算乜野新聞

李家超呢幾日去左邊 唔見佢出來講下難道被消失了

佢流幾滴眼淚，香港人612流血，義士連命都冇！唔好扮委屈！！！

遲下會唔會有消息傳出話自殺架

情緒失控咪辭職抖下囉

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

推到鄺仔幫佢

本年度最佳笑話

她不知道
哭是沒有用的

發夢話另有女朋友，但好正常。

佢會喊？
喊係手段，我都用過一次。真係好work

扮咩可憐搏同情

不要臉

會唔會係廁所捽碟咋?
d記者係人屋企住?
知得咁清楚?擺明放風咪又係佢自己
最撚憎依種扮弱者

平反612暴動定義呢?
救義士呢？
醫管局事件呢？
追究警察呢？

繼續遊行繼續升級唔可以停
一停，班義士就死撚硬

催淚彈又冇食過，職又唔使辭，中央話尊重支持你架嘛，仲喊乜春?

牠知道
哭是沒有用的

話撚知你係廁所捽碟
定同盧狗人獸交啦

撤回呀死柒婆

言下之意即係林鄭覺得自己真心為香港？
條臭閪獨裁姐，唔係真係蠢既
佢冇理由唔知呢條條例會害死香港

條7婆令我唸起之前silicon valley發生過嘅最大騙案—Theranos 騙案。

當中嘅CEO Elizabeth.A.Holmes 就係咁樣
明明一直做緊錯事，但一直覺得自己唔錯。
甚至已經去到危害人命嘅地步，仍然覺得自己唔錯。繼續欺騙市民和投資人

所以，大家一定唔好放低戒心，件事還沒有完！！

呢獲佢喺廁所上吊都唔掂，喊有撚用？

死還死，先撤惡法再落台先好死！

我無錯係社會既錯
點解大家要逼害我, 快快手過左佢, 我好我好大家好

你宜家搞撚死人呀
喊兩喊就想博人同情？
死返去你死鬼老母個閪度啦

好撚煩
日日喺度放風打悲情牌
話人唔跟遊戲規則唔係好撚寸咩
最好下次話佢自殺
血債血償

好賤囉
一邊嘔一邊射尻你

跳入馬桶沖走自己啦

唔信,

睇下佢以前既咀臉, 所講既野所做既野,

九成要搏人同情,

我地要既野好簡單,

放義士! 撒惡法!

做唔到唔該收一收皮, 冇人想知你喊唔喊

估下民建聯邊個做架

現場唔只幾百人

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，她也無心辭職，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

撤*

一日食夠150粒

炒家就算小，中共一句壓力太大抑鬱症就被自殺
有機會係中共唔俾撤，一撤左佢就死，所以先叫暫緩，如果唔係佢唔會話今屆唔會再推

但屌你老母仲推明日大嶼，要死都是活該

靚女喊就話有用姐
滿手鮮血喎你

安你老母

作故仔，收皮啦

冇圖我話佢係入面食緊屎做晚餐都得啦

正常人喊係會同情
但係佢連考唔到第一都喊架wor

有幻覺唔好執法呀

喊係冇用㗎屌你老母啲女人好撚蠱惑

強姦人，人哋反抗唔想俾佢姦，跟住佢就唔開心扮可憐

冇喊佢老母
佢仲有家庭曬溫情
義士及烈士呢？入獄入院跳樓！邊個慘啲？

呢兩界別最用哭去呃Q佢地=>
一是次是在會見中小學校長後，
隨後會見她在會見宗教界領袖時，

再把修《逃犯條例》（送中條例）的責任推給台灣殺人案，還強調，這個修正法案「在明年立法會會期結束後將『失效』」。
=> 完全當D人吾睇報紙,吾知台灣講明吾接受用"逃犯條例",接收呢個犯.
成日用死人過橋, 最Q火!!

唔撚想知，放義士呀

可憐之人必有可恨之處

哭你老母
你點賠返烈士比佢家人同香港

關唔關我事

施君龍放火 殺死人， 如果跟住係厠所喊， 係咪好可憐， 痴x 線

so?

修例立刻喊停，要送她去上海。她知道，這一去醫院，勢必要換人，那她的「仕途」也許從此就斷了。於是，62歲的她對習總說：「找來200多萬人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」

扮可憐有撚用咩
辭職啦仆街

當潮文睇 笑過就算啦

做得唔開心咪辭職囉

貓哭老鼠
喊大哂？
咁班學生係咪喊就唔使坐監？
虛偽

夠唔夠washibi用呀?
使唔使訂定多箱呀

你拆散一個又一個家庭 迫到一個又一個人上絕
然後扮委屈扮喊博同情？

唔好洗白啦，一係一死謝天下

她知道,哭是沒用的

搞緊一哥後面又要話你知咩

佢喊
香港幾多人早過你喊緊呀
喊你老母

咁你賠番烈士條命啦
喊

撤消義士暴動控罪！收會暴動指控

毛澤東見蔣介石時都係喊住咁講蔣委員長安好，結果係點 ?

佢只係哭自己嘅士途

但係我收到風係嗰日預備鎮壓通知咗醫院準備接收五百個鎗傷傷者喎！

我地d淚水隨時浸死佢啦 喊佢老母

好過旺旺中時
報都唔報

她在會中表示「暫緩修例『實質上等於撤回』，現屆政府不再重提修例」，還提出道歉。
咁點解唔切實D直接講撤回?
面子?定要留後路?

可能喺廁所揾緊小強

香港人流既係血呀！
咪撚放風軟化啦，依家政府淨係識放風，夜晚記招，有彩就衝出黎屌你，有獲龜縮出份１９新聞稿陰人，同時不斷割席推卸責任，收皮啦。

Carrie Lam being fucked by HK people and cry

唔撚信啊收皮啦

唔知呀 唔想知呀

救義士!!!!!

傳

鱷魚屙尿姐

台灣新聞故事

佢喊唔喊,咩表情既新聞價值 同馬英九看手錶 差唔多LEVEL

就算佢喺廁所狂Cum 都唔撚關我哋事啦

喊係解決唔到問題架 你想補償就聽民意啦

佢點解喊？
佢唔係覺得自己錯，唔係覺得自己撕裂香港有問題

佢唔甘心今次輸得咁慘，仲有俾韓正鬧完，又要同你班蟻民道歉覺得委屈咋

唔好唔記得佢點帶絕望比香港人

更令黃衫烈士既屋企屬痛失愛子，香港人都痛失烈士，佢地都哭啦，你喊咩？

去醫院睇下醫生啦，順便畀condom睇下佢病歷資料。反正都割咗席

我都以為係依篇

香港記者淨係話喊
台灣記者可以點樣加到話喺廁所喊

喊？有幾多義士因為你俾黑警拉左，受傷，又屈人地暴動罪呀？而家仲有義士以死明志，7婆點賠返個仔人地屋企人呀，喊你老母

她知道,哭是沒有用的

喊咩？係你一手一腳搞到依家咁
係你搞到香港人對警務處同醫管局失去信心
係你搞到咁多無辜學生面對法律制裁
係你係搞到香港社會撕裂，唔好再扮喊啦
耶穌唔會收你㗎啦！你去搵撒旦！

人哋台灣總統特登出嚟回應你啊
你話你林鄭月娥醜唔醜啊？
全世界都知你做緊啲咩啦！
你咁有心幫受害者家人，就好心你做單次移交
唔好搞咁多無聊野！做實事啦！屌你！

大家唔好信

有冇尊重遊戲規則？

真
得佢一個識喊啊
佢有冇諗過因為佢條8婆
我地班義士受傷流血，有啲離開左我地
我地咁多個都喊都收唔到聲
呢世唔唔會唔記得

我哋香港人唔受丁蟹個套
唔係你講幾句鳩話，就可以蒙混過關
出嚟面對我哋啦！我哋等咗你好耐啦
你個仔九月可以去德國開開心心讀書
咁6月12號出嚟嗰班學生會點呀？
又俾李國章取消學位啊？
你哋班差佬冇搜查令就入港大拉人
港大個校長到而家呢一刻都冇回應過
你條八婆仲好意思喺度喊？
麥美娟鬧得你啱！屌你老母呀！

唔落臺咪以佢全家一死謝罪囉...佢全家人都係食市民血汗錢大嘅...削骨還民係天經地義啦

屌那星 如果條例過咗
恆指起碼跌萬5點
樓起碼4成
波哥話zai 每年送200個上去
新聞自由又冇哂

到時冇哂監察 經濟又玩完
同澳門一撚樣
跟住你而家話岳魚淚?!?!?!?!
屌3你老母on撚99

捉到拉登 拉登cry哂咁話佢好委屈
咁你又放尻過佢吖?
佢而家唔係話搵下著數貪錢
做錯決定樓變負資產
搞到香港對立
呢啲咁濕碎嘅嘢

佢係張香港資金港
成個
送俾大陸

係成個送俾大陸

老實講 香港人已經好文明
係第度 我諗佢唔好話個位，佢安全都成問題

諗起都嬲
條例一過咗
香港真係玩撚完
佢根本就係賣港俾中央

而家就話好可憐
俾你過咗
香港百年基業 係撚咁先

叫佢唔好下台住
個殘局都未搞掂晒
撤回！義士唔可以入暴動

扮撚曬野
喊你老母

喊你老母個臭閪咩

做乜鳩

諗下自己迫到幾多人入絕路
喊喎！

痛哭 ? 我話佢開心到不得了, 得唔得 ?

佢有佢喊我有我反
唔衝突~

諗到個賊婆串柒柒個樣仲撚嬲
咸? 屌你老母呀

屌你老母聽完仲嬲.

她昨在禮賓府閉門分批約見包括中小學校長團體、高教界及宗教界領袖等數個團體，尋求諒解。她在會中表示「暫緩修例『實質上等於撤回』，現屆政府不再重提修例」

點解唔可以公開對住2百萬+1人講呢樣野, 要鬼鬼崇崇留係屋企講

冇撚錯，呢條根本on9，完全送俾大陸。

喊你老母閪咩，香港人同噉多義士都未撚喊

仲要話人唔尊重你，正仆街臭閪

好打得，唔認衰

依家搞到死左人wow

「她知道哭是沒有用的。」

仲嬲左

暫緩=撤回嘅話 屌你老母就直接講撤回啦

快D下台返去攬住老公喊啦!

我夠可以話佢當日兩次係廁所自慰啦

邊個知呀

關我X 事，喊死佢啦

喊有撚用
有誠意就切腹

隻婆娘真係好撚奸

屌 係就徹啦 成日放風做乜春

貓哭老鼠姐

carrie lam is not my mother

因為習習話搞唔掂呢壇野要搞佢後面, 在廁所大便時想起即將要被比大便更粗的棒捧進進出出, 不禁失聲痛哭, 直至有知情人仕向牠透露習習的那個比牠的大便更幼少, 情緒才舒緩下來

我搵3皮冇都要喊
佢成30皮一個月, 佢又喊, 咪好撚抵

我喺廁所屌緊林鄭老母個閪㖭

你個一哥話人地5個人暴動食咗150粒催淚彈 20發彈
佢地平均每人食咗30粒彈 你最少都體驗下食返咁多粒以表誠意先啦 貓哭老鼠假慈悲

會抑鬱嘛

緊記疑似fake news就需要fact check原則
求證就要去禮賓府同特首辦搵眼淚

又作故仔

無圖我話佢便秘到喊都得

呢個時候先黎駁同情

召集網軍巴打
【召集大量連登仔】Fb反擊戰 (2)

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

201 萬人屌柒你就知自己無能力做特首啦。

唔好死頂啦 早d 落台大家都會開心d

仲假過傅穎中學話自己對住塊鏡講粗口打冷震

喊你老母咩，你老豆老母都冇喊生左你條柒婆出黎，你喊乜撚野呀

以為喊兩聲有用比你開槍打個d義士點算

應付校長同宗教領袖，扮可憐是一個方法

與會者一一向她安慰。

你條仆街由一上台就搞到香港雞犬不寧，唔撚駛還既

而家係Min Pay咋，屌你老母！

同尋日有報導話醫生/護士鬧黑警一樣，依d新聞不可盡信

痾尿D水聲就流馬尿

星島又作故仔

關我事? 我地只係要撤回 放義士 佢死左都唔關我地事

佢喊關我咩事，我地依邊冇人喊？
特首喊就做新聞

其實話佢開心到喊都可以

呢幾年嚟自殺身亡者嘅父母、啊哥家姐細佬啊妹喊得犀利好多
林鄭你知道麼？不！！！因為你只想到你自己

點解咁大間居要匿屎坑？星島吹水都作好啲丫

自由時報

咁比人打到入哂廠班呢?
喊你老母咩

理得佢係厠所喊定打飛碟
我要徹消暴動
我要真普選

She is well paid for it
頂唔順唔好做囉

取消哂所有我地唔滿意既野，你咪唔洗下台，仲長做添

屌你老母我同你講
你條賤種同埋你老公仲有兩個賤種仆街垃圾仔
都落撚緊地獄
永不超生

重作

習近平在接受訪問中，炮轟林鄭月娥，稱她就是禮賓府的毒瘤。
習近平談到：「如果你作為國家主席，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的走狗不斷干預香港事務，你就是香港領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，建制派有太多忠實走狗他們都是以我為主，禮賓府經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是主席。」

習近平:「在香港林鄭月娥常常玩弄一些建制黨員，這在正常不過了，不過也有黨員被激怒的時候，記得在一次禮賓府密晤的時候，林鄭月娥硬推反送中被反對得很不自在，回到禮賓府後仍表示「只暫不撤」，當時很多黨友都已經無法容忍林鄭月娥的所作所為，在加上那些常被他玩弄的黨員無法阻止一幕發生了，至少有十多人群屌了林鄭月娥，你可以想像被陳健波及麥美娟等十多人群屌的滋味，在一旁的石禮謙及更是拍手叫好，不停大喊：『給我屌，把她往死裡屌！』當時葉劉淑儀並沒有參與這次毆鬥，她也沒有阻止好像一切與她無關。」

痾唔出屎係勢咁谷咋？

又搏同情

傳傳傳
傳你老母

點解會有人安慰佢條仆街

睇都費事睇內文

又話好撚打得

佢去廁所食屎都唔關我哋事啦仆街
撤回啦屌佢老母
放所有被捕學生！

d女人呀，好古惑架

無人想知呀屌你老母